明天d奶共報A1撐淋病取消放煙花定屌佢取消放煙花?

淋病又係肉，廢老又係肉。

但廢老 群情洶湧噃，奶共報班老闆係班廢老噃。

好易拆姐，話有後生仔、網民反對咪得囉

收皮啦扮夠未來人啦

樓主泛民鍵盤大台講嘢你要聽

屌你老母阿婆印花關我鳩事咩，集中屌柒班奶共狗好過啦。

LIHKG @ Android

出完膠post未?

覺唔覺上水同大陸已經無分別，不如割讓畀大陸啦屌。

LIHKG @ Android

五毛岩瀨健三

五毛去到美國咪又係賣老婆賣女去做雞
除咗奶共撚有技能咩

我都唔睇煙花的。wfc.

五毛嗰頭ff完住薄扶林
呢頭ff住美國
思覺失調及早醫康復得好啲㗎五毛

係班廢老毒撚無街去無野做先會睇啦。

同埋d蝗先會睇囉。

屌你五毛啲英文咁撚差就咪撚用英文啦
啲英文喺中國學㗎？

啲英文柒到噉hku space都唔撚收你啦五毛

做乜啞撚咗留低粒icon呀？唔講英文嗱？我想學下嘢呀喂

五毛咪撚再百度翻譯英文喇
我想嘔呀啲英文咁爛

轉左英語
屌佢大陸停幾日工，到香港初二空氣污染。

沒煙花睇，還有黨呀。

泛民最大聲叫停煙花以為可以贏下選票
林鄭又真係聽wo
點知柒哂 要補飛一定係推返去泛民到
between 預算案反對派錢又係泛民提出

邊條泛民阻派錢都係鬼。
不過我贊成唔放煙花，因為無咁多蝗㴝香港。

兜啦五毛
驚我唔明就打中文啦
點會打英文呀柒頭皮

扮乜嘢
你條撚俾中聯辦接管咗喇

我都話左五毛狗24小時mo實我d貼啦，又係2分鐘出現。

話左條五毛狗24小時mon實我唔。

泛民打手未來撚

我就係特別關愛你隻五毛狗
唔使多謝